有無人報左Cu master (2)

繼續討論

Tg group

Push下

留名

同department Accept 左mphil offer
等緊grad school出official offer 比我

咩系
恭喜哂

department 太細唔想自爆

有無師兄報咗SLP有消息

同問

有冇人報Sports Science?

有冇人報左MGPE

有啊，但係等消息中

我都係.. 但見有人已經有offer..

之前問過學校，本身話6月有result 依加又話7月

Ching 你收到offer未？